华农兄弟：好久没看过竹鼠棚了，带大家看一下，再喂一下香猪

佢係咪癲咗

武漢肺炎傳由竹鼠走出來
睇怕佢啲鼠都上繳中央了

啲竹鼠毛用晒嚟整公仔？

應該活埋晒

睇得出佢好sad

依家轉玩蜜蜂

ChrysanthemumTea Ho
這支 華農兄弟 有點抑鬱 ，只能帶去河邊好了 ……

1 天前

佢已經痴左線

想喊

去跟王剛搵食算喇

D步伐頹到

我想知佢原本當寵物養果啲白竹係咪都無埋

多數係啦

好似個啲bb死左，癲撚左既老母咁

佢個樣想喊想喊咁

社會主義鐵拳

終於痴撚咗線

有幾隻幾得意既白竹鼠都冇埋

JACK JOHNSON
今后竹鼠们
再也不会忧郁,
不会中暑,
不会打架内伤,
不会厌世,
不会厌食,
不会丑了,

洗撚你班連登仔喊苦喊忽咩
人哋地主村霸嚟